{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_049829",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "하숙영가마솥비빔밥"
    },
    "text": "全羅北道全州市完山区全羅監営5ギル19-3に位置する下宿ヨン釜ビビンバは、全州式ユッケビビンバで有名な食堂です。 ユッケビビンバは真鍮の器にナムルとユッケが盛られ、釜に炊きたてのご飯が一緒に提供されます。 ご飯を取り除いた釜には水を注いでおこげを作って食べることができます。 夏には煮たユッケを召し上がってもいいです。 おかずは季節によって直接採取したナムルを使って作って美味しいです。 このレストランはテレビ番組の水曜美食会に出演したことがありますが、営業時間は毎日11:00から21:00までで、平日の15:30から17:30まではブレイクタイムがあります。 週末はブレイクタイムがなく、締め切りの注文は20:00です。 日曜日は11:00から17:00まで営業しており、締め切りの注文は15:30までです。 メニューは昔の釜ユッケビビンバ17,000ウォン、昔の釜ビビンバ15,000ウォン、ユッケ35,000ウォン、ねぎのチヂミ15,000ウォン、縁豆こんにゃくの和え物13,000ウォン、母酒3,000~20,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この下宿ヨン釜ビビンバはどこに位置していますか？",
            "answer": "下宿ヨン釜ビビンバは全羅北道全州市完山区全羅監営5ギル19-3に位置しています。"
        },
        {
            "question": "下宿ヨン釜ビビンバで有名な料理は何ですか？",
            "answer": "下宿ヨン釜ビビンバで有名な料理は全州式ユッケビビンバです。"
        },
        {
            "question": "ユッケビビンバの特徴は何ですか？",
            "answer": "ユッケビビンバは真鍮の器にナムルとユッケが盛られ、釜に炊きたてのご飯が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "おこげを作るために何をすればいいですか？",
            "answer": "ご飯を取り除いた釜には水を注いでおこげを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "下宿ヨン釜ビビンバの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "下宿ヨン釜ビビンバの営業時間は毎日11:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "平日のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "平日のブレイクタイムは15:30から17:30までです。"
        },
        {
            "question": "週末はブレイクタイムがありますか？",
            "answer": "週末はブレイクタイムがなく、締め切りの注文は20:00です。"
        },
        {
            "question": "日曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "日曜日の営業時間は11:00から17:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日の締め切りの注文は何時までですか？",
            "answer": "日曜日の締め切りの注文は15:30までです。"
        },
        {
            "question": "下宿ヨン釜ビビンバのメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "下宿ヨン釜ビビンバのメニューには昔の釜ユッケビビンバ17,000ウォン、昔の釜ビビンバ15,000ウォン、ユッケ35,000ウォン、ねぎのチヂミ15,000ウォン、縁豆こんにゃくの和え物13,000ウォン、母酒3,000~20,000ウォンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 459
    }
}